# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Resultado do Teste para a Moip
* V1

### How do I get set up? ###

* Configuration: 
Para execução do teste é recomendado ter a JDK/JRE do Java 1.7 instalada na máquina
* Dependencies: 
Esse teste foi produzido utilizando as bibliotecas nativas do Java
* Database configuration: 
Não há.
* How to run tests: 
Abra o arquivo "MoipMain.java" e edite o caminho do arquivo de Log na variável "FILENAME". Após isso, execute a aplicação através de IDE de preferência, ou se quiase, compile com java-c

### Who do I talk to? ###

* Vinicius Pardini - vinicius.pardini@gmail.com